我要真連登！！

還我連登，還我自由
識唱嘅朋友跟我一齊唱
今天我。。
如果連登又lag一次，我地就推多佢一次，唔去俾佢停

推

哇屌 lag到